有冇生酮撚係到

生酮5日，皮膚好左，瘦左，本來都幾開心
但就係過唔到keto flu 飲哂玫瑰鹽水同蘋果醋就仲係好頭痛頭暈
仲要完全食唔落野，格硬食就嘔哂出黎
我對身體不適好敏感，平時有咩傷風感冒都會即刻食藥果d黎，等自己唔洗再辛苦
但keto flu真係搞唔掂，試左兩次都失敗左
有冇同路ching係到可以交流下

kcal 有冇計埋幾多
食左咩fat
有冇supplement?

低醣飲食一段時間睇下好冇啲
可能就係因為你冇食生果/食唔夠動物性蛋白質

碳水係人既興奮劑
介左你預會個人低沉少少
忍到就忍
唔忍反彈好勁

你係ig Direct 我 ：360xketo
有排講

hi
係辛苦 要忍

冇計，我諗住等fat adapt左先計
果日食左3隻煎蛋＋olive oil、其他都係青瓜泡菜
之後一直冇胃口又嘔 然後就破功了

我都諗住轉low carbs先，但生果食唔夠係咩概念？

睇左你body transformation，佩服

你係vegan?

咁岩果餐懶得煮肉姐 btw我每次keto都好似好易食滯咁

有無圖

買D 85% UP朱古力 真係頂唔順咪食1-2塊仔

要90 up
85太多糖

你玩生酮有冇另外買維他命 礦物質補充劑食？

有咩幫助？

鎂

維他命 - biotin, omega 3, b2都有
礦物質 - 大骨湯，acv，玫瑰鹽

有無試過朝早椰子油加咖啡，防彈咖啡
Work wor.

飲多d 水 認真 我keto 狂灌水

問題已解開
你生酮應該完全唔食生果架啦
咁仲有咁多種維他命 礦物質你係邊度吸收

有啊 仲有可可防彈 但呢個唔係幫你快d入酮咋咩

我都有飲多左 但一反胃就乜都頂住 食番紫菜都照嘔

牛、蛋都有好多架
仲有牛油果

我通常1-2日就過keto flu, 睇吓幫唔幫到你

等自己快啲入
- 飲mct oil coffee
- 食牛油果煙三文魚加啲沙律菜

等自己舒服啲
- 飲檸檬水鹽水

低脂一下轉高脂膽汁可能唔夠
啲脂肪消化唔到個人會嘔心冇食慾
畀個過渡期自己適應下
另外肝醣用完會有大量電解質排走
如果頭暈冇力要適量補充
加油

係咪唔似CARBS 剩係肉同菜加靚油?

我想開始但都係上邊個方法

頭兩個星期係咁
利申：生酮左14個月

睇左成份其實一格 1G糖
YOUTUBE睇人食完計血糖都無升

吾係呀！死仔！！你係ig 到Direct 我，我喺IG度同你講方便啲，我知道點解你會咁！！

KETO FLU太過勁食少少糖舒緩下姐
同埋可以當生酮小食咁食
我之前就買NUTS食

由low carbs開始啦
大概3／4／4咁 唔好一黎就cut晒carbs
想健康同瘦其實low carbs diet都已經幫到好多

竟然冇人跳出黎話
唔食碳水唔得
生酮會酮酸中毒
減肥睇卡路里就夠
想健康就一定要均衡飲食
生酮長期一定有問題

做埋d偏門野
正正經經正常去減肥仲好啦

難得

酮體係有毒架！！！

唔食飯會冇氣冇力㗎

事實係keto for treatment
唔係拎黎減肥

好想買返759隻無糖無gluten朱古力

做間歇斷食都OK

真。為食撚表示keep唔到生酮

生酮有邊幾隻糖係食得
剩係知羅漢果糖ok

赤燥糖醇 甜葉菊 羅漢果

事實就係大家想搵一個唔使做運動又減到肥o既方法
攪撚到神化左keto有魔術咁

發現keto既時候係拎佢黎醫病
唔等於佢之後冇其他用途
其實keto係一種生活方式
用返身體設計好既機制去運作
健康左就自然瘦

覺得生酮既人=唔做運動呢個想法真係好離地
生酮配運動既人大把
佢除左減低食欲
仲更有精神去做運動
又食到好西
唔洗下下雞胸番薯

生酮既人都會運動既

未必係咁，都市人食咁多澱粉為咩

樓主

#1 Consume More Electrolytes

#2 Drink More Water

#3 Eat More Fat

樓主可能係酸中毒

申：果汁斷食過8日

keto flu同酸中毒完全2回事

生酮左大半個月
減左差唔多3kg
但我諗都係水分多
好處係精神好左，無咁易眼瞓

飯氣攻心左廿幾年
胰島素就育成左我個肚腩廿幾年
而家減肚既過程真係好慢，生酮配合重訓，但係睇到有成績

諗住做運動一定要雞胸番薯仲離地
日常生活做夠運動計好卡路里, 根本食咩都得
生酮配運動既人係大把, 事實生酮唔做運動仲多
我公司一大堆女同事又話生酮好乜乜乜, 結果九成都係兩個月就頂唔住打回原型仲肥過之前, 剩低成功KEEP到超過一年一成都冇
最癲有個同事餐餐見佢飲水溝牛油當飯食當正自己好健康, 結果又係乜運動都唔做幾個月後漲過隻豬
我本身對生酮係正面態度, 有佢背後o既理論, 但香港太多人神化左佢
同埋高估左自己執行能力, 以為自己可以生酮成世
香港生活環境其實好慘, 打工仔返足六日朝九晚六你仲叫佢玩生酮其實真係攞佢命

成個營養學都係仲係以碳水為主
之後個社會又係大集團食品公司好多都係靠碳水搵食，又整到好平
香港想健康生酮基本上一定要自己煮
係街食既走呢樣果樣只做到dirty keto
一定唔長久，然後d人就屌keto冇用
同埋本身用生酮黎減肥個觀念已經唔岩
當佢係diet而唔係lifestyle果下已經注定失敗
diet點都有完既一日，返返原來高碳水既飲食一定係肥返，除非係改左做低碳啦

卡路里我覺得只係其中一個參考指標
同埋純計卡里路會出現個問題係，今日食左好少野有quota，去食d甜品先之後食大量精製食物

唔係每一個卡路里都一樣
要講個營養密度，脂肪/蛋白質多而又易入手既食物比起精製碳水個營養密度高好多

d人話食原型食物唔係冇原因，入面可能有唔少營養素可能係冇被發現但對人體有益

純粹就體重黎講，卡路里食得少過現有習慣既一定會輕左（短期內）
問題出現係，到底輕左既係，少左幾多脂肪/水/肌肉，食物同營養種類就好影響呢個%點分佈

當然如果只追求短期體重上既改變，你剩係計卡路里都得（咁講其實斷食仲快，不過辛苦少少）

實際上應該度既唔止體重，腰圍，脂肪率，肌肉量等等，點搵到d岩既又方便既量度方法又係一個學問

自從午餐冇食咁多碳水之後，都真係好耐冇試過眼訓到仆街

減肥一定唔係食乜都得
食垃圾食物好健康?
仲有你走去食生酮糖反而會卡重
i唔if又有影響
唔係淨係計卡路里咁簡單

7成飲食3分運動係真，生酮係好有用
但你話D同事減唔到或者反彈
其實係佢地個人問題，又唔見我減唔到/反彈
缺乏知識既女大把，又跟濕鳩youtuber做運動
代餐 仙女餐 熔脂療程
減唔到同反彈唔關生酮事

減肥期間 無論你用乜方法減
幾多有氧/重訓/任何飲食法/斷食
你減完食返肥果陣既野 唔注意飲食
就一定反彈
肌肉量唔夠反彈係有關 但都唔係主要原因
主要飲食問題

我都試過，我覺得一星期定一日係碳水日會好d

一日有一兩餐要食外賣
點生

就算生到都唔健康

啱呀基本概念，我咪講左香港人大部分高估左自己執行能力，當左keto係純粹diet, 而唔係lifestyle

Keto diet for building muscle
根本係笑話

點解決頭痛問題
宜家每星期六我會破戒食少少碳水
但當晚會頭痛到痴線
之後再生返生酮餐就無事
但影響到我宜家唔想再食碳水（因為一食會好頭痛）

有機會破左酮
我都試過
當日即頭痛+訓幾個鐘
但我唔知因為乜野破
所以唔好亂出街食

以後唔敢亂食
已經試過兩次係咁
以為食少少碳水最多破酮（我身體可以好快入酮）
但最麻煩係頭痛點解會咁敏感

聽講未習慣生酮會好易破

icic
咁我唔食碳啦再過多排先

食黎做乜 碳水盡量係菜到黎
生酮耐左可以食小量莓果

放假有時想放鬆下
有做運動架

睇你生酮為減肥定當係飲食習慣
如果當係飲食習慣 間唔中食碳水冇問題
有時d人去旅行放縱自己
如果成日破咁不如唔好生酮
未酮適應想食碳水同糖係好正常
因為個腦想補葡萄糖
如果你係用黎減肥
不如乖乖地啦，減脂期好快過姐
我依加減完脂到增肌期
我離開左生酮 碳水食意粉烏冬，斷糖斷飯
whey仲諗緊買邊隻好
買左隻allmax小包裝甜到pk
佢應該用代糖所以營養標籤冇寫
發現佢地係用阿斯巴甜 蔗糖素 安賽蜜呢d野
飲完一陣就肚餓 胰島素分泌好多

應該都係睇人姐

其實keto食既蛋白質大概有幾多g per body weight

你試多幾次出出入入
個唔舒服程度會愈來愈輕

忍到就會冇野
忍唔到就下次再入過酮
或者低碳幾日先入酮

整色整水反而唔天然

睇運動量，普通人其實係食太多

點先算太多？求source

其實醫學建議56克以內就夠，否則身體負擔會好重。

過多蛋白質，不能吸收，所以由胃到腸再排出了，完全沒有散佈體內。如果一個人吞入太多蛋白質，就不會被身體吸收，而是變成糞便廢物，就算如此，身體還是有得到一些東西。在排除前，它們待在腸道中變成有毒性，毒化全身。這就是過多蛋白質會發生的事。從這種毒化常造成動脈硬化，所以許多人過早就得到動脈硬化，就是來自塞入過多蛋白質。

今晚打邊爐食左少少唔應該食嘅野
暫時無頭痛
聽日開始又要守返規矩了

我生酮 轉 低碳（唔食澱粉類）
身體酮體維持係1.1-2.0 左右
如果cheat 左day， 會蛋斷
有做運動，行168，頭頭一個月跌4-5kg 左右。個肚腩好明顯收左落去

可以點check到酮體係1.1-2.0？

同埋好多人以為自己跟緊keto, 其實跟錯晒

錢keto 係貴的

完全唔覺
生酮食得2餐

鯖魚+菜 10幾蚊餐

你可以當平時咁
一碗飯+肉+菜
佢只不過冇左飯
之後加多隻蛋再落d油
請問點樣貴d

用機

跟得足嘅話啲肉要草飼靚嘅唔要合成肉，蛋白質25%唔可以食太多，海鹽，天然代糖，牛油果油，牛油都唔可以求其買

不過我仲有整keto 嘅甜品，嗰度另一條數

咁姐係咩機?

街市點會合成肉呀 咪玩啦
減肥仲食代糖?冇左會死?
牛油有幾貴呀 烘焙店廿幾蚊舊
一日我50-80都夠啦
貴乜鬼

請問你講新鮮定係雪藏肉？
雪藏大部份平嘅都係合成，新鮮嘅牛肉和豬肉知唔知依家幾錢呀
同埋買冇激素草飼既肉呢 講緊嘅代糖唔係普通嗰啲，係keto friendly

淨係油都唔可以求其啦，買支牛油果油都$200, 仲要食新鮮嘅牛油果同某d nuts
未計出街食飯嗰啲唔會求其叫個茶餐廳碟頭飯走飯啦。

我個人宗旨係減肥要開心同可以持續不過你咁平可以做到係好事，向你學習。

有幾貴呀大佬
你估生酮糖唔會卡重?
我屋企一支液體甜葉菊
一包2.5磅赤燥糖呀
幾大支呀牛油果油 i herb做緊90啦
你唔係以為我生酮撚唔知價呀

我覺得你一係就唔識買
你去超市買牛油咩?
一係就代糖用量大
非生酮人士包1磅太古糖都有排用啦
你自己洗費大又賴左落去生酮度
健康生酮唔一定要貴 普通價都做到

其實我好少食代糖係買健康同靚嘅肉比較貴，唔會見肉就9 買新鮮豬腩片兩舊仔都$80啦，有時買塊扒。。。
食得悶就食下刺身返工買個沙律都at least $70-80 ,牛油果一個10幾蚊
或者堅持每一樣野都要好d 同天然d掛

認同有啲使費係一開始多d 既，油，牛油，mct oil , mother 蘋果醋 etc ,之後拉返開計會好d

好多都係睇落好貴，但其實用好耐
係肉方面真係比較貴

草飼當然最好
但係買唔到都可以買住穀飼牛肉
點都好過豬肉雞肉
牛油果同mct唔抵買同冇必要
其實抵食嘅選擇真係好多
識揀嘅係可以一日$50樓下都可以食得有營養

主要貴都係買肉，但其實你每日唔會食好多肉
因為蛋白質太多 所以都唔算貴
有時就蛋當蛋白質囉 又夠油 平平地
係呀 你D油糖買返黎係比普通糖植物油貴
但你每餐其實唔會用好多 除返開好平

牛油果你睇佢一個10幾蚊 (識買其實唔洗)
但佢係好撚飽 一個10幾蚊填飽你個肚差唔多飽啦
之後再加小小野食夠哂 (例如蛋)
其實咁一餐又叫貴咩

無激素雞都係~$80/1kg
豬都好似差唔多$10/100g
不過係急凍既

多數食牛
草飼免治肉去凍肉舖買其實都係差唔多價
同個老闆熟又可以免費拎fat trimming
好少食雞同豬
不過都見到雞都應該冇咁貴
見過泰國無激素都係$70/kg

鍾意食泰國無激素雞扒
煎下佢再拎去焗

牛肉係生酮最好嘅食物
又好食又夠營養又飽肚

問題係冇咁多錢買牛肉食

草飼肉未見過咁平

羊肉都唔差架
仲要大部分都係grass fed
通常買免治肉或者stew meat比傳統牛扒位平得多

啲主流高碳撚淨係識吠
高碳飲食好高尚架 啲食物金字塔都係叫人食多啲carbs架
所以可以鬧生酮飲食 但唔鬧得高碳飲食
都唔知邊班先是真正嘅邪教

個班友繼續塞一堆碳水化合物同化學植物油 最後成為醫療利益下嘅犧牲品啦

你真係唔識架喎
提升力量 建立肌肉 增加代謝
都係需要carbs 架喎

56g
1kg per g都唔夠

去睇多d外國研究
少d睇yt marketing advertisements 啦

keto可以增肌，都做到哂以上既野
carbs效果係咪好d就另一件事
但想做哂3樣野冇carbs都做到

你up 乜
從來都係健身前後 carbs 係最重要
健身前提供能量
健身後提升代謝
回復肌力
Protein 唔洗講
三大營養數之中最重要

Keto 本來係治療癲癇
依家拎黎減肥
仲比人sell 埋用keto diet
可以邊增肌邊減肥

Keto快速減肥係事實
但係用黎build muscle 根本未有研究話有效過high carbs diet

邊個同你講健身
係你自己講到冇carbs，你講果3樣野，無論做咩都好，都唔會有任何增長
我估你應該識中文掛

keto可以用黎醫癲癇同佢可唔可以用黎做其他野冇衝突架喎邏輯上
有人講過keto build muscle有效過carbs咩？？？
只係話keto一樣可以build muscle
完全唔明你d point想點

上面班白痴污名化carbs 既作用
你識中文掛？

80年至今大把paper啦，搬到出嚟你咪又係話廠商投資，有意義咩

Keto 仲未有人證實無side effect
用keto 增肌減脂效果極低
你見班人推廣keto既大隻佬
都係有一定肉量再用keto減到咁低體脂

拎有效文章同我講野

標題問有冇生酮丁丁，你唔係你又入嚟

點解唔係你拎冇效入嚟搏班鬼仔先

見你地咁無知咪講兩句
又污名化碳水
你keto 咪keto
屌人high carbs diet ？

我幾時有

佢減肥快
Side effect 未知
研究根本仲好少講keto...
80年代大把研究

個班友繼續塞一堆碳水化合物同化學植物油 最後成為醫療利益下嘅犧牲品啦

？？？？？？

我打？

食咗30，40年都未有side effect，你覺得應該等到幾時

我正名返carbs

咁你咩地

想發洩咪講，打稻草人

你食左30-40年?
我話未大量研究keto姐
無妖魔化佢呀
想減肥快咪試下囉
健身keto就係笑話

???
show your research to prove keto

In ur own time

咁都比巴打釣到個文盲上水

去MASS Research 睇下文章先9up啦
80年代大把keto文章

笑死
keto post=正係講得keto 好處
唔怪得比人屌keto撚

你入嚟嘈點解係要我花時間處理

到至今有大量研究完全正確

哦

最近睇咗套野叫fat fiction

入面話傳統飲食金字塔入面個比例反而容易令人愈食愈多搞到痴肥

因為精緻澱粉令血糖起伏太大 搞到成日想食野

轉keto嚟減肥可以控制食欲 而且亦都冇證據顯示用脂肪做主要能量來源會好似以前d科學家咁講話會搞到有心血管病

所以keto可以係對減肥有用嘅工具 但最緊要都係要製造熱量赤字

利申:我唔係食keto 只係食普通flexible diet 平時只會計protein同total calories

留意係精緻澱粉
whole food 並唔係依一類
同埋傳統飲食金字塔我都認為唔太正確
protein扮演既角色重要過fat 同carbs太多

講野又冇point又叫人拎research說服佢
答d野又9唔答8
真係拎research出黎又唔見得佢會睇

脂肪導致心血管病呢個講法從來都冇研究真正証實過,只係base on observational study背後個mechanism明明糖化血管搞到發炎先係主因，膽固醇係去修補

一有小小批評keto就起曬鋼
真係笑死

所以平時食carbs我鍾意食薯仔/蕃薯多過食飯

上網求其搵下都有研究啦
Ketogenic Diet and Skeletal Muscle Hypertrophy

Keto has been a successful alternative treatment for nearly 100 years for children with epilepsy. Further research is needed to determine its efficacy in adults and what variables predict success in both adults and children. Patients on the keto diet lowered blood glucose levels and improved insulin sensitivity. The ketogenic diet has been shown to help improve some of the behavioral aspects of autism disorder. Studies on mice and humans indicate the diet could possibly improve social communication behaviors in subjects with autism disorders. This requires much more research, but the outcomes have been positive.
From Journal of the International Society of Sports Nutrition

Shop now 有得買，不過測一次成本都要15 蚊試紙好貴

上面條友咩事起哂鋼
1.
有carb增肌效果好=/=冇carb增唔到肌
2.
keto一開始用作epilepsy treatment唔代表唔可以有其他用途
就好似偉哥以前係醫心血管疾病但依家用黎壯陽
3.
diet係一種lifestyle
唔係short-term solution
keto個營養學知識門檻較高
好多人連邊隻macro有咩用都唔知就試
覺得跟唔到無謂勉強
keto減肥成功係因為整體健康左
weight loss只係side benefit
例如pkd可以用作醫自體免疫疾病
詳見Mikhaila Peterson
4.
whole food high carb只要食得夠營養都可以好健康
但係唔係人人都都對carb個反應都咁好
例如食完好快肚餓眼訓 血糖過高等等
low carb只係其中一個alternative
冇話邊樣好啲
It depends on your goal

咁都好嘈

我又講下我意見
Q. 冇carbs係咪影響肌力?
A. 初頭有影響 酮適應之後好好多

Q. keto係咪增唔到肌?
A. 有影響 但唔代表增唔到，但可以先減脂再增肌，做開gym都知過左蜜月期增肌減脂好難同時進行，如果已經當keto係一種習慣，特別係女 你keto+gym已經好健康，又唔會好大隻，做gym唔一定鬥大力既，運動都係一種健康，通常屌keto增肌既人都係鬥大力果班gym撚

Q.carbs係咪千古罪人?
A.唔係，唔洗妖魔化佢，keto開既人都唔想人妖魔化fat啦，無論carbs(飯) protein(午餐肉)同fat(人造牛油) 千古罪人係精製加工野

How To Remedy The Keto Flu
Drink More Water (With a Pinch of Unrefined Salt) ...
Supplement Your Diet With Sodium, Potassium, and Magnesium. ...
Eat More Fat (especially MCTs) ...
Do Low-Intensity Exercise First Thing In The Morning. ...
Relieve Stress With Meditation. ...
Make Sleep a Top Priority.

u try try

睇返d生酮/斷食post，每次都係傳統營養撚無啦啦挑起罵戰，d用字好有趣
之後就玩人身攻擊
同時迴避所有對傳統營養學既質疑同背後既研究同數據

唔明點解無啦啦嘈交
邊樣飲食係適合自己，只有自己知
生酮好高炭好，只係一個比自己試嘅選項

最記得個六道咩果條友，佢好似改左名
一開頭話唔係妖魔化keto
之後比我講兩講就不停屌keto
又屌keto增肌 又係d鬥大力gym撚

我無起曬鋼
見人污名化carbs先出下聲
keto係先用作治療
後拎黎比人減肥
如果你想快速減肥 咪試下囉
都係Calories deficit姐

而增肌果方面
健身前食carbs係令你有更多力量舉鐵
令你舉果時更有效果

而健身後食carbs係提高metabolism and recovering muscles and liver glycogen

keto diet有機會令你力量不足而影響workout effect
而recover 得唔夠快

show下你D數據先啦

試完斷食+低碳之後
個精神狀態同健康狀況同之前高碳果陣完全2回事，唔會想返轉頭
仲精神過飲咖啡果陣，習慣係fasting用重訓之後係比高碳果陣更好狀態

除左做運動以外減肥方法都係旁門阻道

所以咪話睇吓你目標係咩囉
想做gym大力啲食啲carb係有幫
最緊要係捉好個量唔好食太多

其實我都係
低碳一段時間
諗住食一餐老麥
食咗一個大薯、一個細薯、兩個包
點知食完頭痛咗兩個幾鐘
以後唔敢食太多炭水

無一樣嘢叫 essential carbohydrate，唔係好明啲人點解話唔食carbs就係唔健康
正常人嘅 glycogen capacity通常係400-600 grams, ，而全身嘅blood glucose level 大約係一茶匙嘅糖，如果身體真係咁需要carbs，咁呢個 capacity真係搵自己笨，身體所需嘅糖分係 demand-driven而唔係supply-driven

上面好似有講 但我唔確定
keto走去食碳頭痛好可能係破酮既警號
因為平時冇keto食碳又冇事

減肥減得差唔多，想操大隻
打算開返gym房嗰時轉炭循環
諗住高炭日最多都係少少麥皮同蕉

如果真係頭痛好唔舒服
應該都係低炭算

我食老麥多數都食粟米算，有返d纖維頂下d carbs舒服d

呢排16：8果陣放飯都未餓仲勁精神
食完野之後半個鐘收左皮，好眼訓冇精神雖然係低碳，但應該都係破左酮
wing左3個字先正常返

我cheat果陣食多carbs又冇咩事，又炒飯又餃子又甜品不過係運動後食
運動果陣fast緊，補少少鹽就去操，好好feel

原來咁多人破酮都有頭痛問題

發明生酮條友死左啦喎

真 講到尾根本係人既問題 keto定計calories都有好多人失敗 特別係d唔去了解背後原理 睇content farm睇上腦既人

係人都會死啦 你無限生命?

羅伯特·科爾曼·阿特金斯（Robert Coleman Atkins）（1930年10月17日至2003年4月17日）是美國內科醫生和心髒病專家，以阿特金斯飲食法聞名，該飲食法要求嚴格控制碳水化合物的消耗，並強調蛋白質和脂肪是飲食中卡路里的主要來源，此外受控數量的蔬菜中的碳水化合物。

阿特金斯於2003年4月17日去世，享年72歲。阿特金斯去世前九天，跌倒並在冰冷的紐約人行道上撞到了頭。在紐約威爾康奈爾醫學中心，他於4月8日入院，他接受了手術以清除腦中的血塊，但昏迷並死於並發症。他在重症監護室度過了9天，然後於2003年4月17日死亡

睇返男士個平均壽命
72歲比平均低小小 都唔算短命
如果佢唔係仆街死
我諗到75-80甚至更高都唔出奇
我唔知係地下滑定冇肌肉跌倒啦
所以做運動點解咁重要

邊度既草飼牛有咁平求名

大圍某批發商 但有得散買
名唔開啦 廢事畀人話賣廣告
佢冇標明係草飼 係問佢先知
通常NZ都係草飼

嘩
不過起碼知自己有冇入胴，唔駛估估吓
thx ching

血酮機

中午果餐你地通常點解決 附上冇野好食 公司又帶唔到飯

帶飯/防彈

出街食危險D囉
有次破左酮頭痛

skip，夜晚食多d

生酮+ 16/8開始咗三個星期減咗2-3kg
體脂一樣無減過
今日忍唔到食咗個HSP 加沙律
晚晚去到九點就好肚餓
想問你地點樣keep 到high fat intake? 我多數都食肉 但又怕太高protein

未酮適應既時候
當冇葡萄糖大腦會令你想補醣
因為身體用開醣

你確定你食啱野入左酮?
入左酮食夠野唔易餓的
通常168係斷早餐 係最易唔肚餓
因為訓完D醣完全冇哂血糖平穩用酮做能量
油咪係塊肉度加

如果你係入左酮又食得夠
睇下係咪你本身唔係好肥
減到咁上下任何飲食都有平台期
一定要用運動去突破

除咗用試紙 有無其他方法知自己係咪入咗酮？
我體脂本身都26% 想減到22% 但開始咗咁耐都無跌過
日日都食兩餐 其餘飲水/electrolytes
Lunch: 半個牛油果+一塊細煙三文魚+兩隻牛油芝士炒蛋
Dinner: 一塊牛油牛排 250g
每日飲2.5L水

巴打點睇

你巴/絲? 如果巴打食唔夠wo
electrolytes係乜野 有冇糖?
晚餐加返d綠葉類菜有纖維飽好多 同有礦物質 推薦羽衣金藍
check酮體 有尿酮血酮氣酮
最平係尿 初期先check到 之後變廢
氣酮準確度普通
血最準但好貴 要吉手指

有冇人飲過?如何?

我係絲呀 每日只可以食1200 cal 咋
飲開Powerade zero 無糖 純粹做workout 嗰陣飲
晚餐會食多啲菜！可能加多半個avocado

自己計好卡路里啦
5%碳 20%蛋白質 75%油
tdee-200 要係油度減200
多菜有營養低卡飽肚
配運動

低碳係街食野除左扒同炸雞仲有咩揀

燒味鋪買燒肉切雞
茶記叫碟頭飯走飯都ok
汁就睇你嚴唔嚴駛唔洗用水沖

低碳定生酮?
低碳大把選擇 反正唔怕破酮

炸雞都食得嗎？
有炸粉

如果唔怕生癌
去皮就食得

低碳高蛋白

叫個有肉既飯 食一半飯已經ok
我依加增緊肌就係咁食
頭先茶記咖哩雞飯 食一半飯
杯野比左人飲

有食飯我覺得已經唔算低碳，同埋餐廳果d飯都多，d調味料又有糖
想一日少過100g net carbs

咁做冇乜意思 對增肌冇用
每日百份之20%都叫低碳吧
又要冇調味冇糖又要出街 邊可能啊

20％咪大約係100g carbs左右，增肌黎講已經夠

冇話要調味料冇糖，表達得差
食飯＋餸，餸都有糖，但一定要食
再食埋飯咪over

白飯100g 有28g碳喎 食300g都得
仲有剩小小空間 晚飯食牛排西蘭花
如果咁都怕糖尿真係得生酮啱你
出街冇味冇人買 人地點做生意啊

仲會食下生果，奶/其他野，菜又有carbs
1碗白飯其實都200g仲未計餐廳既飯量有幾多，所以先話食飯唔可取（可能你覺得我太strict啦）
lifestyle同怕糖尿又2回事
食少左carbs個人係精神好多有力好多
同冇味又冇咩關係，d carbs去左食物調味，生果，菜度
我都知生果/奶係唔好，但起碼nutrient dense過白飯

不過出街食既多數都係差唔多50%係carbs,protein又好少
睇黎得返d扒餐食

嘩, 你食咁少野.

飲食習慣。簡單d 講，少食炭水化合物，一輪計算去到達身體某一種狀態，減肥之類

係呀, 慢慢黎,
好習慣陪你一輩子.

所以我咪話食一半飯
你去開間野有幾多餸架嘛 冇餸垃圾餐廳唔撚去啦
咁食意粉囉 升得慢D 胰島素分泌準確D
有D餐廳可以轉意粉
又唔係一定要下下20%咁準 生酮怕破酮咩

仲有, stevia, & also less preferable erythritol

其實白飯只要控制好個量配啲脂肪同蛋白質升糖都幾慢下
如果擺最後先食/食前飲ACV升得仲少
白飯雖然係冇咩營養
但係起碼係去左殼比較難引起過敏反應
而且少antinutrient阻礙其他營養吸收

你去開間野知道有幾多餸架嘛*

又唔自己煮 又要出街 都係盡量健康啦
減下飯唔要野飲 胰島素會準好多架啦
如果唔係咁樣做人好辛苦姐

斷食先係真係生酮

我覺得一半都多

你又岩太嚴d人唔會跟到
其實係搵緊方法幫frd減醣得黎又夠卡路里
多數想減又唔自己煮

咁有咩餸一定要避

飯氣攻心係血糖升跌太急 造成胰島素分泌過多
升慢D 胰島素準確既話 應該唔會冇精神
胰島素都可以幫助protein吸收
所以點解d人話生酮增肌難

加工野 午餐肉 腸仔 炸野...
炒飯..高卡路里 有火腿係加工 冇乜protein
我食咖喱雞飯 蒸肉餅飯 豬排意 多protein 飲水
行168 if 加重訓後飲whey
晚餐盡量低碳 生果食士多啤梨

仲有唔好買麵包店D野
大部分係麵粉同糖造成

原來火腿冇乜protein
見佢成塊紅以為多tim
士多啤梨原來係低糖正喎可以食多d

咁炒飯落好多火腿咩?
咁咪冇protein 得D飯同油

搞錯呀 士多啤梨生酮野黎喎

炒粉麵飯應該都係大伏
超高carbs又冇乜料

士多啤梨真係唔知，見人係食莓多

士多啤梨普通話點講

我都覺覺地

操妹

自己舉例啦 要人陪你玩 食妹啦你

以後你問野都唔答你

試吓用168 幾work

生酮半年咗右LM

唔鍾意種口感 會喺美國訂 0carb bread返嚟 有人食完破酮 但我食就無事 所以唔理照訂

有冇人有甩頭髮問題

蛋白質係人體既建築材料
佢可以修補肌肉，修復皮膚表面傷口，指甲同毛髮生長，第一個可能係蛋白質唔夠
第二個可能係食唔夠卡路里，生酮減低食欲，當長期唔夠卡路里代謝下降，身體部分非必要功能會下降或停止去減低bmr去令你更容易生存，包括頭髮同停經

好似好多人生酮怕食太多protein搞到破酮

點解香港咁少生酮餐廳

我有 其實正常
因為荷爾蒙同體重減得快都會影響

d主流營養師同醫生都係計緊卡路里，咩咩比較低脂，脂肪增加心血管病風險，斷食會低血糖，冇氣冇力，生酮會酮酸中毒，長遠有負作用
又唔係咁多人會去另外搵source睇，就信哂佢地
比起日本同台灣，香港係營養學方面真係好落後

你點食先 如果高碳高糖一定肥
減完都要注意飲食
如果重左1kg 果d水黎

本人生酮結束後冇反彈

生酮第5日，唔知點解體重唔上唔落
唔食早餐，中午食肥肉+菜
夜晚都係食菜+少少肥肉，keep住狂飲水

究竟邊到做錯？係咪唔應該食太肥既肉

首先 生酮都要低於tdee先減到
生酮並非一定係瘦人 太多都肥
另外生酮要有效，一定要入左酮先叫酮態
五日可能冇入到酮/入得1-2日 咁快想瘦?
7700卡路里=1kg，2日tdee-300 得600卡路里
0.1kg都冇，跟住咁啱你今日冇大便重返0.1kg
要食得飽 增加油量 例如加多D牛油去肉度，多D菜 咁樣保持到好耐飽腹感
唔好中到生酮地雷 ，隱藏糖或以為食得既野
要睇返你body fat，168生酮減到小肚腩已經冇咩用，突破要加強運動+omad 呢個係我既心得

如果生酮果陣堅入左酮，完左之後食返多碳水
係一定會重架喎就算比你卡路里一樣
食碳水本身就令個身體多左glycogen, 儲glycogen既過程會儲埋水，體重一定升
印象中人體好似儲到1lbs glycogen,呢1lbs glycogen hold到3-4lbs水

生酮fb group一大堆新人問呢D問題
幾日就想瘦 生酮都唔係魔法
身體儲咁多脂肪比你餓既時候用，超大肚腩，內臟又有
咁快用哂就等死啦，儲咁多有乜用
1g油9卡路里比起醣得4卡路里係一倍以上

走糖 但高碳 咁可能係油減得唔夠低

可以睇返樓上巴打既留言
碳水會儲水 所以高碳重左
肥係碳水做成 你有生酮都明吧?
減返D碳並不是減油 靚油不會造成健康問題

想問下有無生酮餐廳list

淨係識
籽樂廚房
四葉空間
NOMAD burger

請補充

Five guys 走包

shake shack包轉生菜
算唔算

牛角
邊爐
老麥走包
淨牛腩
KFC燒雞
雞扎走芋頭
排骨
奄列走多士

大撚把嘢食...

雞扎好多調味料喎師兄

你又唔講牛腩...?

咁我唔排除真係有鋪頭既牛腩煮得好健康連冰糖都唔落喎
但雞扎就一定中伏

屌佢老尾垃圾老麥
之前叫走包
個個職員都當我玩野
後尾話唔走得包

唔好去m記啦
油又唔得 連D肉都唔靚
仲要中資

呢件事之後都無喇
見有人提老麥先講下

新手非嚴格生酮
暫時14日輕左3.5kg左右
成日出街食好多隱形碳水

ok la，我覺得唔一定要嚴酮，搵到岩自己既方式就夠，最緊要係低碳
想效果好d就16：8或以上既斷食

唔好理幾多kg
我冇理好耐
請做兩件事
照鏡 度腰圍

如果度到體脂既都可以參考下
體重有太多野影響
要睇變化都起碼用一星期做單位咁睇

頂得順咪繼續 但係要記住diet唔會有“完”既一日

好想試但怕堅持唔到一陣又破功仲肥

呢個就係一個好好既失敗例子，最後冇輕到
同呢個post某D人一樣
要減肥去試，但又怕油，又唔了解好油壞油，壞油就食好油就驚，又係度破戒亂咁食野，又成日係度磅重點解冇輕
呢D同呢度D人既心態跟本一樣，幾日就想瘦，又咩希望頂到...
生酮係一種diet，覺得唔啱就用其他diet減，我自己生酮幾享受食肥膩野，享受精神變好唔易餓，覺得減得輕鬆呢個diet用黎減肥好正
所以大家要知道生酮是否適合自己，唔好用<頂>黎去試，你會好辛苦

半年生酮
係食嘢嗰度麻煩啲🤣
懶人減肥法
我都冇運動
不過返工有勞動
當郁咗

成日飲杯whipping cream加咖啡當一餐
收工返去食奶克同自製乳酪
冇計熱量

體重體脂達標
打算keep住
👍

體脂22-24%
（家用磅量，唔預佢超準）
腰24-25
夠皮

Keto flu 我通常就last for 1日
會食panadol

其實先低碳一排先再生酮個keto flu會唔會減輕啲?

會的 祝keto愉快

估唔到仲係有人講keto 會導致ketoacidosis
一個insulin sensitive嘅人就算斷食一個月 ketone level都唔會去到ketoacidosis嘅level

巴打
我估唔到呢個post仲有人覆 咁就睇左#267
之後睇返到底邊個話ketoacidosis
之後我發現左d野本身都冇留意

生酮左3日 暫時無任何不適
每日飲3L水up

生酮左7日減左3kg
有時企起身會暈幾秒

有無磅體脂？

我重新開始生酮喇
第五日 又一次經歷緊keto flu

岩岩又嘔咗 好驚自己捱唔過呢段好辛苦呀

補鈉鉀鎂會舒服好多

飲咗杯蘋果醋+玫瑰鹽 希望有用